狗受威脅就開槍咁市民又可以點？

隻狗比人圍，舉槍人散，點解重要開槍⋯好彩係善良的槍神鬼保佑市民姐⋯
十幾隻狗圍一個市民，制服了重要狂打，咁市民都感受到生命受威脅，可以點？？

黑警正仆街

市民就天生抵9死？